起身未，點人數，準備好未！？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

Rea9y

冇瞓過

中午十二點見
東華學院反極權

唔好忘記有一班活系水深火熱既手足 手足唔係condom！！！

推

換緊衫

塞撚爆佢！！！！！

塞爆 塞滿

起了

起身屌系喇

和你塞又做到D咩嘢出來??
D手捉傷亡慘重.
777助你地塞紅隧.
你地都唔知醒,九塞九佔令自己實力重傷.

之前D be water去晒邊,
根本給D鬼帶晒風向.

仲要11月24日區選,攪到D中間派對運動神憎鬼厭.
話你地唔係鬼,搵鬼信.

塞

push

Push be safe be water

你班痴線佬

塞完先訓

理大被困義士發言中

咩都唔做就有民主架拉

呀！

yes sir

大西北有無手足

塞完就返去訓

主席我要求點人數

起左 但又話叫停黎明行動

保護學生呀

即係出唔出 出左兩朝都冇咩手足係東鐵綫

安安靜靜等區選啦，不過我知講你地都唔會聽

要去聽審 同埋保釋緊
大家加油 努力埋我個份

Ready

流浮山200車手報到

Yes

起左

上水點塞？有便狗

大家小心啊

屌 早睡早起

唔該你地小心啲！

上床訓啦不被捕
夠手足夠哨先好

準備好出門

天西已經有曱甴stand by

大家見到同路人有事要主動幫手
唔想再有學生妹事件

呢排手足少 我都係諗住去西鐵站見有咩事幫手算
唔想再有女仔比人打

九成都係
佢地咁怕死

塞爆佢

不是散水撚 但好似無乜人報到。人少不安全

Gogogo

在

我仲以為取消咗添

九龍塘

兄弟爬山各自努力

真心 要民意已經唔係依家一嘢就做到嘅事
唔明點解咁多講民意嘅左膠 唔係以為區選前停嗰幾日
香港人就唔記得之前發生過嘅嘢掛

其實冇人講過塞...

停唔代表唔記得

我講緊啲左膠話停幾日就唔會俾打工仔屌 嗰啲言論

人少唔安全睇路

覺得預期冇目標咁塞 黎明行動應該籌備好再大搞多次

黎明行動係要轉型 而唔係停

早晨

總之少人就小心

手足加油

ok

行得啦一早

鳩塞只會影響民意停唔係因為唔記得！要有好既部署先唔會令人反感。

依家綠線車尾有人負責守緊急制

有無搞錯！起身未呀手足！

全部出黎互相COVER

成班撚樣係度民意民意
民你老母咩
都差不多半年啦仆街
民意係點好撚清楚啦

定你地係返工撚，要割蓆轉軚呀戇鳩

準備好 出發

Go Gigi

星期五！！！！！！！起身衝埋去

Happy Friday

支持！萬事小心

Pish

其實你搞一日都會俾打工仔屌擾民
可以起我底睇睇
收手啦塞鐵撚
又死灰復燃

tui

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

我講緊嘅俾打工仔屌係講緊就算停幾日 都唔代表佢地唔記得之前俾人塞過呀
民意撚收皮啦
黎明行動可以轉型 但唔應該每次有嘢準備搞都要所有嘢停晒而個原因係「會失民意」

天西有6防暴

塞爆佢老母臭閪

我真係好愛你地班痴線佬阿

屯門開車

又要光環啦

現在出門口

[後續] 呼籲立即煞停黎明行動 立即作出檢討 擾民而且對政權無效果 樹敵更多 制止學生被撚係被狗咬 同時召喚連仔

準備！

好鬼⋯⋯

Happy friday

三日後想點塞都得啦
宜家塞嚟做what

Push

Ppp

pish

收皮啦

當工作時間=錢

打工仔遲番左幾工鐘 公司就等於冇左個批錢而成間公司效率都降低埋

你呢d死仆街 又唔乜春擾民 又講撚到唔好要學生俾人打 想當日 貼個連濃牆都俾人打啦 連濃牆有幾擾人呀 跟本係班藍想打染黃乘機搵機會姐 講撚到阻人番工好似死罪咁

你呢d賴有理性既光環撚最好快撚d去絕食抗爭死撚左佢呀仆街

點解你開親post都係話手足係鬼？

咩情況

早就歸曬曬邊啦，有良心既都會變黃，遲左咪交通塞有撚計架。

成績表?

我認同你講法。

大把自私撚仲活喺平行時空
本身連票都唔投
你塞鐵搞到佢哋 自私本性就會驅使佢哋投保皇狗

又吹風唔好塞又話休息日
同上次一模一樣

又係投票撚 就算泛民贏撚哂咁又點

唱今天我今天我二重奏

笑撚死 點塞啊

出去阻，不如係屋企阻爸爸媽媽返工，咪仲舒服，又唔洗俾人拉又俾人打。阻足半年，睇下屋企餐飯有冇少到餸

罷工，你估冇工會冇工會基金，d人點肯跟住罷。冇個台仔支援下，屎都冇得食。

呢個方法已經唔work 架喇 進化下啦

成班五毛帶風向 明明講好星期五六唔搞活動

( Show Blocked User - HK.JY )
大家睇路
支持佢嘅全部P仔

起身 番埋工 無料到

塞左？

主席，我要求點人數

屯公入塞緊 好似係車禍？

紅線來回左次都塞唔到冇人 點搞

連「區選贏都冇用」嘅論調都搬埋出嚟
你知唔知道區選係咩嚟？
引用大劉一句：
「費事嘈」

我又真係唔覺區選贏幾有用 大佬 你講啦 贏左有咩用呀

btw 我係絕對支持一票不投建制 支持投建制既對家唔係投廢票白票

但絕對唔係因為所謂既區選贏而休息什麼什麼囉

推佢老母

Yo

食緊早餐

綠線情況如何

1) 區議員有份選特首
1200人選舉委員會裡有117人是區議員，佔近10%。

2) 巨額政治獻金
目前區議員月薪為25,760元，另加約滿酬金15%，營運開支和雜項津貼每月共43,292元，一個區議員每年可動用開支約87.5萬元。以目前建制派民選加委任共399區議員計，一年的薪津就接近3億5千萬元。假設蛇齋餅粽的費用為每人500元,，這筆錢足以款待70萬選民，佔超過上屆區議會選舉投票人數120萬的一半。

3) 變相公投 比民調更反映民意
向政府明確表示公眾唔收貨，必須切實回應五大訴求。

藍線如何？？

htsvGr

紅色順暢

1）習大大選唔係1200選ok?
2)做乜撚野
3）777:200萬人上街係好多人反對的 毋庸置疑 但放中條例依然會通過 ya

On9 而家重點係要踢走保皇
當建制同非建制選民各50個
非建制入面又分泛民白票嘅話 結果咪保皇贏曬

Agger

冇人喎

尋日有呀姐問
塞鐵目的係咩 啲人唔自願罷工
我地又唔會成功
點反駁

返到公司樓下

線色咩環境

遲到 工作時間減少 公司輸出下降 攬炒

止血好過繼續流咁解嫁咋

又話停活動？又想比人拉去坐48？

一早歸哂邊啦撚樣 止乜撚野呀

塞鐵嘅人
你哋睇下支持塞鐵嘅人幾撚戇鳩
冇力氣回你
拉

你呢個諗法真係⋯

德國 有幾多人歸邊？ 英國？ 日本都未歸好晒啦， 俾盡台灣應該過半到

咁早ar

講事實你又話我on9

你唔係覺得自己好撚醒呀麻

咁你咪打國際戰線囉

你阻尻人出黎做乜撚野呀

慳返啖氣啦
佢就想見到有傷亡呀
佢根本覺得有人犧牲咗唔緊要
反正有第二批condom後補

今朝唔玩𨋢，今朝派左少少區選文宣給鄰居們

老母麵都係度

又變番塞鐵膠

係時候變陣啦！

Be Water!

你搞塞鐵
班中立撚變埋敵人呀
diu你

中立撚就係唔好搞到佢就得
聞到tg佢diu狗架啦
咁你阻佢返工jm9呀
重點係交通你又癱瘓唔到
工嘅又做唔到被罷工
你係阻人返工
簡稱故意擾民呀
係故意呀dllm
搞衝擊遊行都有好處呀

中point
塞鐵完全只係搞到中低層小市民

東涌出面有兩架狗車好似坐滿曬狗 喺度等緊人裝潢咁

大dodo好波

算9數喇，講多兩句佢班人就會話你五毛分化，佢以為自己真係做緊好有意義嘅嘢

都係個句 兄弟爬山，各自努力。
但係係各自為兄弟努力一齊爬完座山，唔係各自鬥快自己爬上座山。

唔好儀式化啦
做任何野都要定期檢討成效
然後be water地變化
而家好似每朝打行動上既陣地戰咁

咪俾佢有藉口group人再大批大批圍捕拉9曬佢 咁選舉自然就無人投票 每一票都好重要！！！

再加上佢地有袁大總統既禁制令俾佢地無限種票都無得查 支共選舉想輸都難

醒目既呢兩日停一停 最多痴下「連儂牆」俾老人家中年人知道邊個係自己友 24號再一早起身投票

我都見到

你咪當區選係一個公投/大遊行囉
區選泛民實唔過半
只係想趁呢幾日停一停部署下
等區選可以舉行
冇人唔比你區選後再塞wor

個重點唔係班人話我分化
重點係佢得把口
推班中學生手足去死呀 diu
推件校服學生妹俾人圍毆呀 diu

麵麵可否出post話泛民區選實唔過半？

屌俾廢佬捉左出黎，唔夠人

今日好順，大家回緊氣

佢地以為自己好撚醒咁

暢通無助 一次車門重開都無

畀班選舉撚搞散咗

地車人都好少，坐得好舒服

正式收皮

收皮啦 選舉選舉

兩樣都要做
靜兩日唔通全世界當冇事發生過？
民意又逆轉？

冇人

留力星期日投左票先啊

不如諗下選舉有咩戰術介票仲好啦

唔係分化但係今日效果唔係好好 可能因為尋日討論過仲行唔行動

星期六日再討論重組
尋日好多休息撚叫停

上星期五都講左休息等區選啦
區選後先至算

觀塘塞到仆街喎

同意 好彩已經星期五 有時間檢討

記得星期六晚早d瞓
星期日投票